終於收到確認信喇！

9707紫嬋向大家報到
尋晚等到而家終於註冊到！

林祖舜，我屌你老母！

我都係尋晚等到今晚

幾驚轉唔會過黎

我真係恭喜你

我245
宜家都未收到email

屌咁好既我到而家都未收到

我都係尋晚等到今晚10點幾先有